[戰術]開遮嘅唔係就咁開遮就算 要有意識咁去遮鏡頭先有用

如果冇意識整個遮陣
記者有腦架
一定會搵到位影架
咁開遮嘅意義就冇曬

自推十連
1

而家遮陣有幾實用唔洗我多講啦
2

［行動Po］10.1 創意玩法

殺人係要填命既，贊唔贊成？

如果比人見到神獸嘅樣
3

見過食神入面少林寺十八銅人打人未
各位和理非手足睇熟佢下次照住做

真係阻到人採訪
未講聲唔好意思囉
手足重要啊

4

開左遮通常直接貼住鏡頭最有效，試過記者忍唔住閪面

萬一遲啲唔只神獸
仲有green object
比人點曬相你叫啲義士點算呢

5

知唔知點解對家比人屌阻礙新聞自由
都要限制採訪啊？

6

記唔記得點解維園臥底開槍咁大件事都煲唔大?
因為冇片影到啊

7

得幾把遮郁下郁下嘅新聞

點報先?

未事後影下件object囉

8

到時神獸都走左啦

9

輕輕一推

閪面既一係tvb一係文匯 試過遮住cable同 apple，佢地扮唔知，等手足做完野先走位

推

好多人真係幫人擔遮咁嘅款

我認為傘陣要好似對抗黑警果陣咁 遮到任何角度都無辦法影到野

同意，好多人真係擔遮咁